入油千其唔好去中資油站

如題 無咩特別含意
我見D罷買List主要都係飲飲食食
提下各位車主記得就算兜多D路都好
入油只好去Esso Shell Caltex油站
剩低兩間見到名都知係真紅色資本 國企黎
但好似無見人提過要抵制

甴近平

P牌推唔到
要靠咁多位巴打啦

得smile油卡 接仔女都用佢

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

唔好去油站堵路
好危險

巴打Good Job

千其唔好呀 油站好易玩出火架
同埋搞到本身去入油既車塞住係度就唔好啦
都明明架車無咩油 都唔知兜唔兜到去另一個油站
一陣連下個油站都封埋架車就真係無油啦

平時無事都唔好入
中石化D油唔知係咪多雜質，架車又嘈又震，以為壞壞地，但見仲行得就等佢跪低先算
成年後，就去入鬼佬油站油，架車即刻無事

以後唔撚幫襯

唔出奇 都預左佢係賣垃圾油 低分合格就算
一次半次就唔會有事 長用好傷車

P牌推唔到

好擔心黑警去油站放tg

石化d油，用尿仲靚過佢

我奇怪點解無人諗住裝修中資石油站，又無得唔開，又無得圍板

我都想知點解
間間美心都咁落力搞既時候
國企油站無設防竟然會咩事都無

on9 會爆炸嫁 冇腦？

無人叫你打爛佢D野

咁仲有咩好搞？ on9

gta